田泰安係咪已經超越咗潘頓同埋莫雷拉，成為馬壇最大垃圾?

毁滅打吡馬夢殺手

其實點解佢仲有咁多靚馬

唔係 莫雷拉先係
買佢就輸 唔買佢就場場win

咁係你弱智姐